普巴又換新髮型，點睇？

Nigghair

真係唔太明白黑人口味
雖然人地睇返我地都係一樣感覺

Goku Black?

Mk仔

佢跟悟空顏色，上一個都係

公仔麵？

吊佢老母，佢將剪頭髮既心機放返係足球度，都變球皇級

鬼佬D髮型好陽光好sharp醒

頭髮咁短點頂波呀